捕捉美國強勢股／Momentum Style -11

捕捉美國強勢股／Momentum Style -10

捕捉美國強勢股／Momentum Style - 9

#1,#2,#3 係有用既資料，大家可以睇睇
我唔浪費太多位貼

hares of Raytheon Technologies, the company created by the merger of Raytheon and United Technologies, began trading Friday under the symbol RTX.

兩間軍工股合體

透過 HKG Web 分享一則貼文：【時事台】中美貿易協議深入討論(2)之中美冷熱戰

高登多左呢一個高質討論

search大概有81隻股票既股價係高過50天同200天線

G持

留名

支持

師兄有冇開tg group?

新post留個靚名

希望六月頭先啦

繼續等啊

三月出左股息
DRIP買左一注

1987

大家仲記唔記得10.1 第一槍打咗去邊嗰到？

健仔被人告暴動
101中槍個個細佬

百國聯軍幾時解放香港

慘
肺炎後
一定要支那人賣單
拎走香港獨立地位
攬炒

懲罰紅官 請支持制裁紅官

已簽

Signed and shared

滙豐維權組織真面目 劏房「業主會」教人借私貸炒燶滙豐

香港人抵死太貪心
仲要唔少年輕人有份
50萬本金都係借返黎

Request for Reparation on behalf of Hong Kong People for loss due to Chinese Virus

簽埋呢個

簽左

個市反彈都幾勁
我個人想睇好， 但感覺上 仍有好多人都buy the dip

好似差不多反彈到 跌浪既一半

總係覺得呢下反彈係為左跌得更深

反彈浪最多可以去到九成呀，唔好睇小

我之前有貨 同三月頭買左一注
佢升返 只係無左個機會
睇香港肺炎好似越來越穩定
就黎開返DSE 或開關

其實我都係偏向不信消息派
升跌不會因為任何事

佢要升，世界末日都會升，散戶自己搵原因合理化

升跌原因只係smart money有得賺

-》夾倉無原因
無所謂
最重要藏富於外

07年都係夾到高位先 大跌

一話人無食藥，冷氣軍師，就會停止思考、停止去理解一些自己未有能力消化到的觀點。

這是不能突破自身思考和戰術盲點、不能提升智力和戰果的原因

陳雲：梁天琦系的勇武派最危險。狡兔死，走狗烹。提醒大家，勇武派被泛民犧牲的危險。這幾次在網上論壇發起的示威活動，已經有前線勇武者發現中伏，差役在關鍵的時候會在沿途的隱蔽之處大舉飛撲出來捉人。
懷疑這是泛民設下的局，在明年立法會選舉開始的時候，困鎖大部分梁天琦系的活躍者在獄中，用黃之鋒等香港眾志的明星來收割選票。
這個佈局也是合理的。泛民是收了財閥是指使來主導反送中運動，捆綁無辜市民上轎（送中條例是用來捉拿財閥敲詐勒索的，與普通小市民並無切身關係！），勇武派和陳雲將美國引入香港議程，泛民現在派新泛民來收割，也與共產黨妥協，用拘捕陷阱打殘甚至殺害強姦勇武派（尤其是梁天琦系），令他們終身傷痛，恢復市面平靜，給共產黨、地產財閥及國際財閥繼續在香港做生意，並且用普選來沖喜一下。
這種卑鄙的陽謀，我在本星期的沙龍講座講出來。
跟隨陳雲思想的勇武派過往不會爭議席，但梁天琦系的年輕勇武派大部分需要職業前景和活動補貼，他們一直在爭議席，但梁天琦又被困監獄，無法出來領導選舉，結果戰果會被新泛民收割！這是梁天琦系危險的地方。我一向呼籲釋放梁天琦，就是給梁天琦系適當的領導和議席報酬。我的大佈局和寬宏氣度，遠遠超過偽港獨可以想像的

一年後睇返 覺得國師又中

聽日又到送頭日 唉

Steve Bannon and Donald Trump vs Deep State

倒跌

大家點睇
升
跌

我自己係睇今次係dead cat bounce
之後跌

班農仲做緊肯定打支那打得仲甘

升呀
50%位前進

大家點睇Netflix？好似幾硬淨

各位有冇D教睇fundamental anlysis既書推介?
最好鬼佬果D

《非常潛力股》讀後心得-如何找到上漲數倍的成長股

有些少想賭佢黎緊業績
睇下係唔係多左人睇

政府上訴成功
緊急法
距離充公資產又近一步

港共法庭送香港一程
取消香港獨立關稅區 取消特殊地位 shut down 香港銀行美元結算系統

期待已久 攬炒

港共如果插手匯豐唔派息事件
就買定花生

應該不會既 因為真係沒得打

個市爆升 但個VIX都不願意穿40

下個月 五月
May要走人啦

美國國力既強大，係因為democracy,有innovative
Formlabs went from a prototype in mid-March to clinical tests to production in a matter of weeks

Swabs to test for the coronavirus are being made with 3-D printers to help meet demand. courtesy Formlabs

When we started Formlabs nine years ago, I couldn’t have predicted that we’d go from manufacturing 3-D printers and developing resins to producing medical equipment to fight a pandemic. But as we heard about shortages of essential medical devices and products needed to provide lifesaving care in the wake of the novel coronavirus, I realized Formlabs could help.

Hospitals and clinicians were already using Formlabs 3-D printers and resins to create 3-D printed parts such as physical models of patients’ anatomies from CT/MRI data and surgical guides for oral surgery. As the need for more medical equipment became clear, we began working with our current medical partners as well as many others across the country to support their needs. Our primary response was focused on test swabs because the demand for the COVID-19 test kit components had far outpaced the supply of the two main factories — one in hard-hit northern Italy and one in Maine — that typically produce the swabs.

The development of 3-D printed swabs to test for the coronavirus — which are now approved to use on patients — offers a guide on how to produce these supplies quickly, efficiently and with clinical validation.

We worked with Northwell Health, a New York area health-care network, and University of South Florida (USF) Health on the design and production of the coronavirus test swabs in mid-March as cases began rapidly spreading across the country. A team at USF Health created the initial design, and we began developing prototypes and securing materials for a 3-D-printed alternative to the version now in short supply.

The result is a 3-D printed swab that is a flexible stick with a bristled end that is inserted deep inside a patient’s nose and swept around to collect samples that stick to or wick up the bristles. The swab also has a breaking point that allows it to be easily placed in a vial and capped for testing in a lab.

One weekend, working through the night
The design and prototype for the swabs were developed over one weekend with clinicians from USF Health and 3-D printing experts from Formlabs working through the night. The 3-D-printed swabs were then tested by clinicians at Northwell Health, USF Health, and Tampa General Hospital for patient safety and comfort over the following week. It is important the medical devices that we supply to health-care professionals on the front lines of fighting this pandemic work effectively and don’t put workers or their patients at risk.

Now that initial clinical trials are complete, Formlabs is starting to produce these swabs at scale in our Ohio-based printing facility southeast of Toledo. With close to 200 3-D printers on-site, we will be able to produce up to 100,000 swabs a day at peak capacity. We are currently ramping up production and will be at this capacity in the coming weeks.

More hospitals may use the swabs
These swabs are currently being used on patients at Northwell Health, USF Health and Tampa General. Formlabs has sent additional samples of these swabs along with relevant documentation to other hospital systems experiencing shortages so they can be evaluated for use. USF Health has posted a WIRB application to allow other sites to join its protocol (WIRB # 20200779, Protocol 3DSWAB001) and add to the existing body of knowledge.

Formlabs and its hospital partners have FDA clearance through the recently announced Policy for Diagnostic Tests for COVID-19 related devices, which classifies the swabs as Class 1 Exempt devices, meaning they are exempt from the typical regulatory requirements. As long as the swabs are manufactured at FDA-registered facilities with Good Manufacturing Practice (GMP) in place, like Formlabs’ Ohio ISO-13485-certified facility, and the design has been tested and validated by the hospitals’ institutional review boards (IRBs), they are compliant.

[url]
[/url]

Today, troops travel with mobile 3-D printers. They create the parts they need on the spot and in volatile situations. The U.S. Marines, for example, use a metal 3-D printer to create vehicle and weapon parts in the Indo-Pacific region — a decision that frees up teams who would otherwise spend hours carving parts out of metal blocks and avoids the downtime associated with ordering from the United States.

Pacer Trendpilot呢堆全部都坐哂3個月國債

0.1% 息

香港人，不要太易呃

我們都很討厭人血饅頭，偏偏有個日本人，在香港Busking 5年，賺很多，賣很多，街頭巨星一樣。

Busking界朋友就知，他平日賺很多，賣CD、親筆簽名卡，未計途人打賞，賺到的數字，遠超香港普通打工仔。

最近幾個月，疫情導致賺少了，現在便喊苦「難以付上昂貴機票回日本」，高舉十年如一日的「香港人加油」，「以歌聲為香港人打氣」... 一晚之間，連續post幾次Payme / PayPal link，呼籲港人捐錢。

預了有人話我，「搞分化」、「人哋搵錢關你咩事？」對，你畀錢佢，當然不關我事。但錯誤投射他是手足，就是大問題。實際很多人Payme完他，又留言「願榮光歸香港」，又寫上「五大訴求」、「手足加油」。

認清事實，這個人不是「手足」。持續多月的反修例運動，香港人最水深火熱的時候，他一首「願榮光歸香港」也沒有唱過，縱使是有日文版。理大打緊仗的時候，他仍在街頭唱著忍者亂太郎，仍在賣最平100元的親筆簽名卡。

心水清的香港人，已沒有叫「香港人加油」很久了。

真正要幫的，是已還柙5個月，申請保釋被拒的消防員，無法看細仔出生，妻子患產後抑鬱...... 很多很多，我們欠「手足」太多太多。

New high list 都係data center telecommunication 既必需品

有超過一半人都仲係short緊，小心夾到上0.618先跌

可以上下facebook睇睇

美匯都回咗唔少，呢個反彈應該會行耐啲

超過九成人 做好油市
睇戲食花生

油價都好難大升，始終科技進步，鑽油效率高咗，再加上替代能源不斷出現，長揸真係不了

上年好多人炒清潔能源概念

事實上石油替代品係多咗唔少

Netflix升咗咁多，搞到想高追

好倉食飽
避下先
難得之前蟹都走到

D科技股amzn tsla 原來破頂 ！巴打食中左個反彈浪

有少少執到
最重要 唔洗輸
補命

外國勢力手足聽日上庭，急需旁聽師

大家可以睇睇

Amedisys Inc (AMED) - PROVIDES HOME NURSING SERVICES THROUGH 323 HOME HEALTH CARE CENTERS AND 84 HOSPICE CARE CENTERS IN 38 STATES.

DCOU

仲有d股票係高位，利申：淡友

升

隔離post 好多四川變臉高手，同一個人call又係佢put 又係佢，鳩足咁亂

石油好似想跌穿低位

標普睇下穿唔穿到2730

即放

石油其實不要玩
個人覺得要睇美國銀行股既guidance

估唔到ZS係呢個市番$70....

油價咁平 其實又幫左amzn
呢次疫情真係最大嬴家

大帽山腐屍案 帶警尋屍迷路行山客：我哋嚟幫你

差役殺人棄屍

聽返琴日光明頂開始驚,中美準備戰爭

陶傑呢幾年既國際形勢分析係幾準

香港有望
但唔知要捱幾多年

With a contract ceiling for all orders under this IDIQ-MAC of $982.1M, the U.S. government intends to support, maintain and modernize USV systems and subsystems to meet current and future operational requirements for Unmanned Maritime Systems.

Kratos (NASDAQ:KTOS) will participate to support the U.S. Naval Sea Systems Command Unmanned Surface Vehicle Family of Systems, including the U.S. Navy's future unmanned surface fleet.

有冇人睇DIS, LMT, GD, VMware

lm學野

有冇人玩LEAPS

我都覺 唔應該入咁多GD 陣係LMT都夠

TEAM咩黎

Hi

一半人覺得美股4月 5月見底

我覺得restore economy但消費信心上唔返時會試底

戰爭時期 自保物質

07年 08年 會夾到創新高，先再跌
08年個一下 係夾到0.618

Stay at Home with Cathie Wood IV | ARK Invest

ARKG 表現幾好，Ark invest 玩科技股／生物股應該都算係第一第二

佢有咁多隻
點部署好

想問一般rs 個數字係計幾耐，同埋有冇篩選器好似360咁可以揀幾多個月rs (美股)
thanks

有 不過我個人覺得用Stockcharts睇頭幾個sctr 可能仲便宜

有冇唔洗錢

又或者揀幾多個月股價變化就得，唔洗rs 。

我自己答返，原來tradingview就有

tradingview有RS? 介唔介意cap screen來睇下，我唔知道有

冇RS個數，有1個月，3個月，6個月，1年既升跌幅篩選，計返sp500 呢啲時間升跌幅，比sp500好就篩到出黎

另外我仲未搵到RS計幾多個月，如果隻股vcp緊個陣跌30~40%，RS個數會唔會低過90，搞到篩唔到出黎忽略左隻股

另外有冇鬼佬既強勢股論壇/fb推薦

影都冇個

少人到推唔到post

佢意思係3、4、完先到1

呢d都唔算好差但我唔會買

論點講得幾好

想買都買唔到

Short put 等接貨算
唔高追

追貨set stop好過sp la

點睇
SE
NET
JD
LYFT
ROKU

強國野不了

做咪鳩個個都講隻垃圾NET
之前好多清係高位追咗貨 蝕到hihi

信我 唔好再買NET

Aal 升？

SE都強國野？
東南亞架wo

高位27
而家23

每一次低位比前一次位高

買左好多net

少蟹貨 易升好多

SE 唔知你入左定未入 [member]之前睇IBD都有推介呢隻，表現唔錯
比個市更早反彈

NET太choppy，唔易渣得實，好易會振倉，振走左

如果要入，我覺得都可以諗諗！
但我自己就覺得個大市會跌，所以唔會買入股票住

ROKU

ROKU我睇返公佈業績之後，當日既股票表現係跌
ROKU 5月先出業績
如果博nflx既番版 ，我覺得都可以既。不過要set好止損
ROKU始終係一浪低於一浪，但可能好似NFLX咁，先炒一輪業績好

[member]
JD中概股 不了
買賣中概股等於幫中共輸血，我唔會支持共產 納粹黨
天滅中共，全黨死清光

LYFT
一浪低過一浪，我唔睇好住

師兄 同路？
問埋LYFT

點彩呢隻？

同意，一浪高過一浪，要爆上去都好似容易d

Roku
我淨係短炒到佢出財報咋
SE真心打算長揸起碼1年
睇好東南亞市場潛力
LYFT就同Uber一樣
應該會受5月1解封受惠
JD就... 算啦 我買Se算

巴打明明係 momentum style 點解咁多股破頂都唔入貨

因為個市好似好多人睇好buy the dip,我有d淆底去追

一齊入SE啦
睇好佢係東南亞購物平台既潛力
仲有好多向上空間
東南亞而家似90年代既支那
有好大既購物力未解放

等大成交破位先追

JD無前景

咁既話你已經唔係 momentum style
好似？則係幾多%？有冇實數？
永遠都會有一部分人 buy the dip
咁多 setup 都唔買咁幾時先買

真係好多人睇好？我覺得睇淡多

大家都等緊隻藥既報告

隻藥就算唔得
都唔緊要
經濟最差已見

2月開始都沒咩點炒過
所以推post都少左!

等上返去先會好d

而家美股係 IXIC NDX 定 SPX 話事？
不過你想再安全d先買都冇問題既
只係可能會錯失好多 leading stock

我玩左轉AMZN NFLX
而家都唔知入唔入返市睇下其他好

有突破咪買
AMZN 同 NFLX 如果係正突破位買已經賺緊好多，stop loss 都已經可以推上去 free roll

賣哂啦
佢圖伏到仆街而家

NFLX 好靚喎 暫時都係屬於 normal pullback（我覺得）

有D古怪

set stop loss 咪得

INTC 點睇前景好似唔太好 APPLE又拎返CHIP自己造 冇左個大MASA EARING都只係合乎預期 亦唔回購股份

搵到隻靚野
NLOK

對上一個高位係21.83
星期五收20.96
應該有力上25

se幅圖幾靚仔

成交量好似爭啲

今個星期議息 破位在即
SPV買垃圾債同股
窮人越窮
資產gogogo

窮人如我 表示
又沒錢離開香港，

呢個close左，唔夠數
唉

［黃店潮食閣］做左懲教私人膳食供應商既黃店出左禮卷！

D油價同油公司反映咗實際情況
但股市仲係癲癲地

我覺得會破頂

我貼呢個做置頂

STOP COMMUNISTCHINA
Sign our petition to stop the Chinese Communist government’s deception and manipulation. We need Congress to act NOW to prevent China’s growing influence.

咁簽呢個啦

Signed

睇AAPL,FB業績表現，如果呢兩隻出完業績表現，股價反應差，應該就真係會轉跌

港共政權配合播毒
林鄭故意唔封 就係要配合中共病毒戰！
中共既超限戰 Stealth War

【新冠肺炎】會否就遲封關令全球爆疫負責 林鄭：無證據指控

特首林鄭月娥在開行會前回應傳媒的提問，有記者以英文提問林鄭月娥，指她自稱對新冠肺炎疫情採取的「壓制和放寬」措施，實際是早前對內地遲封關，令許多武漢人透過香港將病毒傳播西方，對此她會否就遲向內地封關，是導致現時疫情在全球爆發(outbreak)大流行的原因而負上責任。

記者心水清

OXY上到14.2

13.6

跌先正常 琴晚佢逆市升我先驚

又升 準備破位

signed

香港令病毒傳播世界，林鄭係戰犯級別

AMD cup with handle base
睇下會唔會穿低位 定係成功突破pivot

今晚會升一千點
之後再入狂牛

如果人權法crossover 病毒散播去制裁
威力真係好大

金礦股ETF 破過52周新高

可以睇睇

SP500 彈到上3000點

SPX

Paper trade學習使用 butterfly
3000/3100/3200

美國知道係香港散播 不過唔出聲

夾到去0.782
個市太樂觀

唔好期望大跌
破頂是事實

莫非真係龍市
做好HEDGE睇下點算

個個都講五月回
我覺得破頂
QQQ都夠

呢招用來睇好 應該唔錯

今晚真錢account都玩下先

大家點睇RTS SABR DDD

其實都幾奇怪 點解會U turn番返去湖北
當中唔知係咪有派系暗中較勁

上面張圖 其實係湖北去香港 再轉飛其他地方個數

咁港共等比美國算帳
死太多人 適逢大選 美國實出手

GOOGL升咗咁多入唔入得過?
睇長線依家入係咪OK?

切忌高J
仲有好多底盤股揀

仲有咩好底盤股揀?
先謝謝

AMD

有冇人睇好Appl個財報

我

反彈股，

GDX ,ARKG 呢兩隻Sector ETF都破頂

我之前用左put vertical 對沖正股，聽日到期，價外。請問係咪由佢到期就得？我用 TD Ameritrade

thanks bro

香港差役，共產黨只有兩個結果
－處決，西伯利亞勞改

尼古拉·壽西斯古（1918年1月26日－1989年12月25日），羅馬尼亞獨裁者。1965年至1989年任羅馬尼亞共產黨總書記，1967年至1989年間任國務委員會主席，1974年起兼任羅馬尼亞總統，為該國首任總統。

...壽西斯古政權於1989年國內爆發革命被推翻，其本人及其妻子則被槍決。羅馬尼亞政府在處決了壽西斯古夫婦後立即宣佈廢除死刑。

睇下put butterfly 中唔中

Trump今次沒得選擇
如果今次連任唔到既話 退落來 一定會被deep state同中共暗殺

睇下trump點樣用幾個月時間對付中共

個市好似重點睇返貿易戰

以返貿易戰
可能對美股有利喎反而

清少少倉
等下運到先

Remember CNN is fake news
CNN fake news呢個係事實

開戰前先要收拾國賊

Swamp draining

AMD 好似一個failed cup base
大家小心!

希望美股唔好跟石油跌

45:00 儲糧，儲LED燈，儲電池
要儲一年

AMD似要多啲時間整固
同埋market都唔穩定
但佢肯定係market leader
等佢再次突破再入

專家策局，睇宏觀野唔錯

唔洗俾錢架
上stock

我會睇埋大市方向 我自己睇淡 所以最近有VCP都唔會買入

你可以睇呢個

細佬有個美股投資page，同大家交流下（非價投）

寫得幾好.
見到香港咁, 好無心情....個倉清剩ARKG, PETS同NVDA

LM

JD 京東
NLOK Norton
算唔算係VCP?

樓主有冇啲片，blog 分享美股教學推介？
我自己睇開 J.Law

好似近幾個月 多人提左vcp

同意，識個名唔識用

突破過阻力位
最好上52wk high 加大vol.

Btw 再次買入返胸奴巴愛股now

J law-沒睇唔知咩水

VCP其實係解Volatility Compression Patterns (VCP)
通常一隻股票係一個一浪高於一浪既升勢／或者剛剛成功轉向既時侯，個股票可能因為大市拉回，而形成一個底部區。而個底部區既特性就係個波幅會愈來愈窄。

例如NVDA 2019年既時間 見左底。

你見到左邊2019年8月至9月個時 有一個底部區，當時上下波幅大概係17％左右，之後10月開始向上突破之前，都有一個細既底部區 上下波幅就10.41%到，之後就向上突破紅色橫線 （買點）之後，突破爆上，升左70％。

基本上，2019年8月到10月就係一個完整既VCP,
因為佢係一個Cup比另一個Cup 既上下波幅窄，之後成功向上突破

ServiceNow Cup base breakout
咁快創新高

個cup都算靚仔
加埋枝大陽燭
巴打仲有無揸著

ServiceNow 之前跌市 震走左

呢排有少少鳩trade
搞到冒左好多風險

多d現金
買細一半
有部分股票近新高，但個市我個人就不太睇好

Momentum 有setup就做 可以小注入NVDA NOW
自己預止損

一急好易出事
家下我都廢事急
慢慢諗清楚好過

個人覺得大市係有危機
實體經濟係有問題
但又無人會知幾時發生
暫時Distribution days只係得1日
巴打覺得市唔好係憑咩判斷

盡量逼自己跟返rules做

j law大部分跟住超級積效講，自己睇書會完整啲同快啲，1同3特別重要

software 股 尋晚全面 breakout

直頭100%啦佢

睇下今晚會唔會高開低走

ARKG破頂既原因，係因為其中幾隻股票－ARCT同CGEN破頂

Arkg厲害

[小心香港電話公司]鬼國已全面引入自動電話監控系統

1984式既監聽已經出現

今日d software 股又破頂

呢轉爆得勁快 完全捉唔切
如果唔做柄就錯過算

hongjing Liu | 劉仲敬
@LiuZhongjing
如果香港在1989年肯做他們的祖先在黃埔布爾什維克1925年政變以後所做的事情，就算在1995年獨立都沒有問題。中產階級知識份子取代大天二和鴉片軍火走私團領導社會的結果，就是彭定康議會和雙普選議會都注定在1997年被臨時立法會解散。解散的原因就是中國恐怖組織吃定你們打不起來，今年立法會選舉如果勝利結果也只會是這樣。民主從來都是長期國會或立陶宛民族委員會單方面宣布和行使主權的結果，從來不是抗議得到的。你們只要多準備重機槍和狙擊步槍，單方面宣布成立雙重政權的就是你們自己了。如果自己不能打，再怎麼建構也沒用。

Zhongjing Liu | 劉仲敬
@LiuZhongjing
·
May 6
香港對貴匪的重要性，不會超過1935年的上海。蔣介石的半數收入來自上海，但他仍然必須在上海開戰。實際上無論選出什麼結果，戰爭早已無法避免了。一挺重機槍比一百個教授的說服力大得多，時間就是生命。

Zhongjing Liu | 劉仲敬
@LiuZhongjing
·
May 6
不可能的，投票數關係不大。關鍵在於貴匪吃定中產階級知識份子的階級弱點，不敢訴諸武力也沒有訴諸武力的階級資本。貴匪害怕的是1925年的民團，機器工會的體育隊⋯⋯

義士衝完 坐監
之後泛民叫人唔好攬炒

食人血饅頭真係開心

現時可能係左上
應該要買金

幅圖幾靚仔

理論上最後個日應該創新高，都係差咁啲

5月底出業績
我就唔博了

咁你買左既股，出業績前就賣？mark係有講過佢會避開公布業績既日子

我覺得業績前放穩陣啲
Take咗profit先

agree

睇你夠唔夠 profit cushion
夠就 可以坐

同意 美國會用香港牌報復支那肺炎

幾有文有路真係站高位望落去

如果公司蝕錢，但股價表現幾好，大家會唔會買

睇sales growth
如果sales growth 上升 我會

特定行業定所有行業都會?

我硬係覺得買左舊炸彈咁

NET
SE
NLOK
MTCH
YELP
XLNX
INMD

我留意到好多金礦股爆升

會唔會預示左黃金會爆升

最近金礦股大升，令我諗起書既其中一節

IBD都推介左幾隻Gold mining

DR個twitter都有提過呢樣野

D gold mining 4 月中已經開始浦頭
因為嗰陣見主要係 NEM 同 GOLD 帶頭
所以嗰陣慢慢咁入 GDX 儲下貨算數

邊個Dr? Gilmo個個?

David Ryan

Its never good that Gold stocks are the #1 ranked group in Marketsmith and with only 14% of NYSE stocks above their 200 day MA's, the market is vulnerable to retrace up to 1/2 or more of its recent move. Hold only those stocks above their 200 day MA's that are in uptrends.

大家點睇STNE ?

The maker of Taser has bundled its revenue streams into conducted electrical weapons, Axon body cameras, and cloud software,

差役之前想係呢間公司到買 電槍
原來呢間野 轉型玩on-body camera 同埋cloud service for body camera

Axon's body camera segment is its most important growth product, because it pairs a camera with services such as cloud storage, records management, and even an evidence management system. These products and services are being sold through long-term subscriptions that carry gross margins of as high as 80%. That's going to drive incredible profit growth for Axon long-term.

Where I think Axon separates itself from other investment opportunities is how the company is ingraining itself into customers' workflows. Body cameras are becoming standard for law enforcement officers, but using a records and evidence management system from Axon every day will make the product very sticky. An initial five-year contract could become the beginning of a multi-decade relationship between law enforcement agencies, and that's an attractive business to own long-term.

AMD 睇起上來似VCP
但係如果睇周線圖，呢個似係第三個Base
通常第三個Base 成功向上突破既機會都會比第一同第二個低
Daily

Weekly

同一個版塊 NVDA都突破向上升
可以小注買入 但小心突破失敗向下跌

Lm

我都望緊
睇下聽日點跟住出手

熊市反彈 係可以好勁 夾到新高 先再跌 你都吹佢唔脹

師兄點軍AVGO QCOM

VCP

食人口水尾

在技術分析的形態學中，有一種Volatility Contraction Pattern (VCP)，我們可以先把它稱為收縮型態。VCP是籌碼有效換手/承接的過程，當型態出現後，接下來的突破有利於回到上升軌道與波動擴張。想要長線作多的交易者可以在VCP型態後突破時買入，製造較佳的交易機會。學習VCP是一種控制進場時間點最佳化的技巧。

好似一早有呢個概念...

amd 我都覺, 想買CALL
AIG 都就BREAKOUT

我見出面係咁講 先打出來

又被人屈

AMD 小心假突破

It is all about the price action and people how to interpret the action by using own wordings or method. It can be first found in Jesse Livermore “line of least resistance “, and further interpret by different traders like Darvars , William o neal, MM, Dan Z, etc. And the whole system is not only talk about VCP.

And vol..

沒amd同NVDA 個走勢咁強

Thx bro
希望AMD 唔好俾我燈死

始終第三個底部區成功率沒第二個既成功率咁高

巴打係咪等緊 spx 50天線升穿200天線先入貨

I think is fine, would see at $53.6-7 for pivot.

有無人睇中酒店股？
HLT好似重開支那所有酒店

幅圖好樣衰，臨突破黎枝大陰燭就冇興趣

靚個啲股已經創新高，大市穿200天個陣剩低既股先創新高，呢啲股好似唔夠強勢。

係 我已經買到爆晒 margin

margin又over左啲

我d stop-loss 每日都推上

咁都好啲

USAF B-1Bs WHIP01 & 02 departed Andersen AFB, Guam to conduct operations over the South China Sea via separate routes

USAF KC-135Rs DOLE11 & 12 provided tanker support

點睇 Hubspot

Bannon唔入番白宮其實幾好
可以暢所欲言

同意
但唔知點解又入返
利申 成日聽warroom

Same

VCP咩股來,
上網搵唔到

不要信泛民
泛民只係為議席

睇塔主呢期係咁開火

Remind大家
IBD最近推介左幾隻Gold Mining
Gold Mining Sector Ranking係第四，大家要小心！
個大市指數唔似係牛市 有機會係慢慢牛皮 向下跌既走勢

黃金走勢好似VCP Pattern中

個大市盤前跌緊
AMD 我都係唔入住，廢事燈死大家

有本土投本土，不投泛狗
不信雷動，不信初選

巴打好耐沒見你
巴打你都搵夠
應該係其他地方享受人生

透過 HKG 分享一則貼文：許智峯,張超雄提早收工關鍵缺席 工務小組通過22億洪水橋發展撥款

環時:中國或考慮令中美貿易協議作廢

VCP係指波幅不斷收窄同一直升緊嘅股，有人用呢樣嚟做指標

黃金股都好似有啲橫行

準備食草

Trump 'not interested' in reopening U.S.-China trade deal after report of Beijing discontent

MRNA
-收市價高於200天線的100%
有貨應該一部分賣出 獲利

泛民立法會投票記錄證實他們不可行

佢地唔睇先係問題
跟住死兜難兜

#Obamagate 奧巴馬門咩事？

小心部份股票會向上突破失敗
今個星期應該大市要爆邊

你覺得向下機會大定向上機會大啲？

如果超短線佢地點解決流動性問題

[member]你指咩？ 冇人願意消費投資?
我覺得其實依刻個市場唔係投資市場 只不過係另類線上賭場
當預視差到一個百業不興既情況下，所有大户同小投資者點都要搵錢養生計，唯有諗辦法去賺上落位
[member]

唔係，我指如果佢地買左好多股，玩短線，會出唔哂啲貨，唔夠散戶接，咁就風險好高，買得少又冇肉食

睇法呢家野唔太可靠，如果從spy同成份比例既圖表黎睇就冇咩異常，好似係

佢地慢慢出貨 唔似08年咁不問價狂賣
出左d貨後又做到個市好似牛一咁升返等d散戶入場接貨
利申：受害者 準備坐到2046

第一浸跌浪係的確有啲急，以幅度來講係超過08年第一次下跌，跌得急都會彈得高

Fundamental睇 向下
技術面 唔知點睇

【技術分析入門】一招找出爆升強勢股 VCP選股法最誇張4個月賺94%

JD NET SE升唔升得返

睇你幾錢買
睇你買幾有有沒止賺止損既位

如果唔舒服既話 應該先沽一半

升唔升得返其實大家都係9up set 幾條防線穿就慢慢減啦

Net 仲入唔入得過？

網上賣野股好勁

如pdd fvrr

NET 升左上去 過份extended
可能要等

大市跌好少 1%都唔夠

［高質］反擊戰：川普炮轟奧巴馬構陷弗林 拜登、FBI、CIA局長合謀

個市好似想回
AAPL會唔會大跌呢

JNJ最尾個量都多

唔好再講道理

要光復香港就要實力 要投本土派
唔好再投泛民

XLC升定跌

買唔過

金礦股都係最勁

點睇ERI MGM

both trash

GLD都出埋VCP...
但係我覺得自己炒唔掂呢隻，唯有去call TLT
都叫執番多少

請問你是否同意「2016-2020年間，飯民為香港帶來的利多於弊」？試根據下面資料，並就你所知，解釋你的答案

警告：如嘗試回答弊多於利的話，將會因「搞分化」、「撐建制」、「憎飯民多過共產黨」而被視為熱狗。請同學自行衡量作答風險

（最辛燒熄：出卷人已因「引導學生做熱狗」、專業失德而被飯狗黃屍譴責圍剿，嚴肅跟進處理中，唔駛再問啦）

最辛燒熄
想搞教育制度搞得咁柒 有Q用咩

點睇TODC

賣出信號：
當股價比200天MA高出70％－200％時，就應該沽出股票！但O Neil本人很少使用！ 我覺得幾有用

希望大家唔會被人燈死

Citigroup's "US equity strategists’ panic/euphoria model is approaching euphoria, which, historically, has led to negative returns over the next 12 months

Citi analysts acknowledged that the TINA (there is no alternative) trade was driving a lot of this, as well as the entrance of new investors who sense a "generational buying moment but do not have much background in the equity space."

認真講 bitcoin 似想 VCP 暫時 2T，個勢同 2019年4月一樣

出左 4 個 base 都要小心

突破後拉回幅度太大，量又多，又跳空，應該賣

個市不停夾 夾到大家覺得沒事，先再掟落來

大家hit and run 唔好長坐

Market Summary > Moderna Inc
NASDAQ: MRNA
66.69 USD +2.13 (3.30%)
Closed: May 18, 7:43 AM EDT · Disclaimer
Pre-market 81.02 +14.33 (21.49%)

Moderna’s closely watched early-stage human trial for a coronavirus vaccine produced Covid-19 antibodies in all 45 participants, the biotech company announced Monday.

Each participant was assigned to receive a 25 microgram, 100 mcg or 250 mcg dose, with 15 people in each dose group. Study participants received two doses of the potential vaccine via intramuscular injection in the upper arm approximately 28 days apart. Data on a second dose was not available for the 250 mcg group, the company said.

At day 43, or two weeks following the second dose, levels of binding antibodies in the 25 mcg group were at the levels generally seen in blood samples from people who recovered from the disease, the company said. Antibodies in the 100 mcg had antibodies that “significantly exceeded levels” in recovered patients.

The vaccine also produced neutralizing antibodies against Covid-19 in at least eight participants, the company said. Four participants were assigned to receive a 25 microgram dose, while the other four received 100 mcg. Levels of neutralizing antibodies were at or above levels in blood samples, the company said. Data on neutralizing antibodies for the other participants were not yet available, Moderna said.

These interim Phase 1 data, while early, demonstrate that vaccination with mRNA-1273 elicits an immune response of the magnitude caused by natural infection starting with a dose as low as 25 µg,” Tal Zaks, the chief medical officer at Moderna, said in s statement.

“When combined with the success in preventing viral replication in the lungs of a pre-clinical challenge model at a dose that elicited similar levels of neutralizing antibodies, these data substantiate our belief that mRNA-1273 has the potential to prevent COVID-19 disease and advance our ability to select a dose for pivotal trials,” Zaks added.

There are formally approved treatments for Covid-19, which has killed at least 315,225 and sickened 4.7 million people worldwide since emerging from the Chinese city of Wuhan more than 4 months ago, according to data compiled by Johns Hopkins University.

Moderna has been fast-tracking work with the National Institutes of Health, an agency within the Department of Health and Human Services, to develop a vaccine.

The company said the vaccine was generally safe and well tolerated.

The potential vaccine by Moderna contains genetic material called messenger RNA, or mRNA, that was produced in a lab. The mRNA is a genetic code that tells cells what to build — in this case, an antigen that may induce an immune response for the virus.

The phase 1 trial took place at the Kaiser Permanente Washington Health Research Institute in Seattle, Washington. It tested the vaccine on 45 males and non-pregnant females between the ages of 18 and 55.

呢隻幾個月前介紹過，但沒買！miss左

大家可以訂閱下 US News美國時事通

介紹中肯 將所有主流媒體既hidden agenda , fake news掃走

Work 係咪就黎要爆喇
做左3個靚T

完全唔得bo

似突破失敗
小心

Luckin Coffee Inc. LK, -18.40% said Tuesday that it received on May 15 a delisting notice from Nasdaq. The China-based coffee company said the reasons given for the notice were for the "public interest concerns" given the "fabricated" transactions disclosed by the company in its annual report, and because of the company's past failures in publicly disclosing material information. Luckin said it plan to request a hearing with the Nasdaq, with the hearing expected to occur between 30 to 45 days after the request. Last week, the company said it terminated both its chief executive and chief operating officer amid an investigation into financial misconduct involving fabricated transactions totaling about $310 million. Luckin's stock has been halted since April 7 "pending additional information requested by Nasdaq." Prior to the halt, the stock had plunged 89% year to date, while the S&P 500 SPX, +3.15% had lost 8.6%.

中資股不了！

個市場夾升 夾到傻
睇下今個月／6月底Nasdaq同S&P500 會唔會夾到52周高位

我會睇有邊d股有類似VCP 既pattern
之後定一個止損位 買入
之後可能升十% 二十%就走/推止賺

但我個人少少睇淡既

我會買AMD
INTC不了

amd 突極都突破唔到

個 shape 真係好好J

預左止損位 就等下
通常amd出業績個日會跌 但之後就升

不送頭

等待美國行動

H.R.6947
靜等時機

透過 HKG 分享一則貼文：陳雲：各位留在香港的大好友，等發達啦。

陳雲：政治市，國師午間教路。香港國安立法在北京人大審議，今日香港恆指應聲下跌一千點。
今日香港國師為各位投資者及資產持有者緊急做一下技術分析和前景評估。千金難買。香港、甚至全世界只有我識得做，也夠膽做。你這次不看，會做錯投資或移民決定，終身抱恨！
五月十九日，眾議院議員佩里Scott Perry提出法案，授權美國總統承認香港是獨立國家或其他目的。
法案的標題原文：H.R.6947 - To authorize the President to recognize the Hong Kong Special Administrative Region of the People's Republic of China as a separate, independent country, and for other purposes.
其他目的，就是中美共管的美國自由州及英聯邦（大英國協）的成員（free state of USA and member of the British Commonwealth），這是香港的最佳、最安全的政治安頓，在中國政治動盪，出現主權懸空的時候，共產黨就會默許美國總統下這一手。也勞煩英國快點給BNO在英聯邦的居留權，排期九月通過啦，香港英國大家發財。我在《香港城邦論》寫清楚的，此書很快再版加印。我去年七月，主張同道去大阪的G20高峰會高舉美國旗，提醒一下特朗普總統，也是此意。他後來也說他看到很多美國旗、很多Trump signs，非常高興。
習近平總書記，只是一個在慈禧太后庇護下的光緒皇帝而已，況且當年割讓香港也為中國帶來長期好處，現在不單只割讓香港，還連著九龍新界一起來。光緒皇帝有進步了，再加一下深圳灣的地方和南海幾個群島的飛地更好。

將國家安全立法寫入附件三，是直接干預香港的自由經濟資訊流通和國際社會人士（特務啦！）活動，破壞香港一百多年來的自由城邦地位，這是美國斷然不能容忍的，故此特朗普總統有很大的反應！
人大的國安立法寫入香港基本法的附件三，直接執行，有幾個技術困難：
一、由於共產黨說，這次不必香港本地立法，這是中國用大陸法系及社會主義國家法系為普通法系的香港特別行政區立法，而且這次是全國人大決議來給人大常委做的，不是依照慣例是人大常委自己做的，政治壓力很大。這種立法要在香港法院審案的，要在執法機構調查和拘捕的，要成立香港情報局的。人大常委有這種預見能力嗎？不是說沒有，而是法律的執行後果是無法預見的，萬一情報局逮捕了共產黨中央政治局委員的親人，黨爭鬧上了香港的公開法院，哪怎辦辦？
二、唯一妥善的立法方式，也是要根據附件三，在香港本地立法，在諮詢期間有本地和國際社會發表意見，就好些《國歌法》一樣，2017年11月4日第十二屆全國人民代表大會常務委員會第三十次會議通過，加入附件三，但現在也是要在香港本地立法啊。這樣就是基本法二十三條立法，但又與二十三條立法不同，因為二十三條立法是香港自己提出的，被否決還可以再來，人大的國安立法被否決，就是丟臉，而且不能再來。
三、如此本地立法，是將全國人大的決議押到香港表決啦。但也無所謂，之前人大的8-31的政制過改革協議也是被香港立法會推翻的。共產黨來多一次給香港人打臉而已。不怕啦，共產黨最能忍的。
四、一旦國安條例要本地立法，諮詢期間，香港有很多示威遊行，加上全球經濟衰退，共產黨也真懂得利用時機來搞死自己的，天才啊！
在危機時期，你只能看陳雲的。總之，《香港城邦論》寫的中國特區+美國自由州+英聯邦成員，是香港的最佳出路。
各位留在香港的大好友，等發達啦。記得贊助下我的香港普選制度研究計劃及香港文化記錄機會，那是為將來的好香港預備着的。

我跟！

今日應該係make or break day
唔會再牛皮
睇到下午先

支共倒台
香獨立

我老豆叫我諗下移民

我都係

個個都諗嫁啦
差在有冇錢做

有無人睇中UNH HUM
呢兩隻股
睇落似盤整緊 準備爆上

AMD Cup with handle-Third Stage Base
第三個base 成功突破向上機會唔一定會好高
ServiceNow 慢牛

但要記住呢個係 AMD 40年黎第一個係 ALL TIME HIGH 既 base

所以真係make or break moment
希望佢成功向上突破

早排破左些少又入唔到
聽日仲係要清假望清楚先

美國國策轉變，對付中共！唔好再送頭

每日快報：英揆約翰遜將通過「烏干達式」救生艇入境法案幫助香港人

唔知真假

Memorial Day is a federal holiday in the United States for honoring and mourning the military personnel who had died while serving in the United States Armed Forces. The holiday is now observed on the last Monday of May, having been observed on May 30 from 1868 to 1970.

明天係陣亡將士紀念日
唔會開市

HR 6947
H.R.6947 — 116th Congress (2019-2020)
To authorize the President to recognize the Hong Kong Special Administrative Region of the People's Republic of China as a separate, independent country, and for other purposes.

其實橙字都係根據返中英聯合聲明同基本法所講既自治既意思
所以我覺得叫香港獨立 外國唔一定會支持
不過紅字for other purposes 我反而覺得呢個字眼有好多空間

會唔會係英美接管／或者被自由世界既國家託管，好似國師所講既自治城邦？呢一點好重要。
呢個前設係支那國內部發生動亂／內戰，中共倒台，新政府未能成立，英美要保護係香港既外籍人士。而臨時衝入來接管香港

Be water Act 仲未過

叫你移民去邊先，我啲親戚叫我去大灣區發展

上次過唔到 今次要簽

ARKG ETF好強
完全係動力型

香港不是自治區
Pompeo終於定性了

China's parliament approves Hong Kong national security bill

China's parliament approves Hong Kong national security bill
Reuters Staff
BEIJING (Reuters) - China’s parliament on Thursday overwhelmingly approved directly imposing national security legislation on Hong Kong to tackle secession, subversion, terrorism and foreign interference in a city roiled last year by months of anti-government protests.

呢下真係要睇戲了

日本聲明
The Situation surrounding Hong Kong

(Statement by Press Secretary OHTAKA Masato)

1. Japan is seriously concerned about the decision made by China’s National People’s Congress regarding policies toward Hong Kong Special Administrative Region in the midst of strong concerns expressed from the international community and the people of Hong Kong and about the situation concerned in Hong Kong.

2. Hong Kong is an extremely important partner for Japan with which Japan maintains close economic ties and people-to-people exchanges. It is the long-standing policy of Japan to attach great importance to upholding a free and open system which Hong Kong has been enjoying and the democratic and stable development of Hong Kong under the ‘One Country Two System’ framework.

3. Japan has conveyed such views to China and will continue to carefully observe developments surrounding Hong Kong. Japan will cooperate with other countries and address the situation in an appropriate manner.

令和２年５月２８日

香港情勢について
（外務政務官大鷹正人）

１ 我が国は，今般，全国人民代表大会において，香港特別行政区に関する議決が，国際社会や香港市民が強く懸念する中でなされたこと及びそれに関連する香港の情勢を深く憂慮しています。

２ 香港は，我が国にとって緊密な経済関係及び人的交流を有する極めて重要なパートナーであり，「一国二制度」の下に，従来の自由で開かれた体制が維持され，民主的，安定的に発展していくことが重要であるというのが我が国の一貫した方針です。

３ 中国側にはこのような我が国の考えを伝えてきており，引き続き状況を注視するとともに，関係国と連携しつつ，適切に対応していきます。

美國已經開始行動

坐係地震中心 睇戲食花生 人生都唔係有好多呢d機會

阿trump會用呢張牌

好想佢好似向WWE咁

Trump
低開高走港股仆街 美股大勝

ALTR simulation and design software for aerospace and military
細價股

李佛摩股票交流區 (3)

巴打可以睇下

MSFT Cup with handle
但係相對強度線向落 要小心

買既話，set好止損就得
現時呢個位 短線博上係有機

但係提提大家 大市係可能好似2007年咁樣 先8月急跌，之後再夾到新高。10月先真係見頂

現時仲未夾到新高

19:00 第二修正案的偉大之處
壓止政府既暴力

Genric Drug 仿製藥公司
股價拉回50天線

MRCY 軍工股
主要做軍用既軟件
Mercury Systems, Inc.( NASDAQ: MRCY ) is a company serving the aerospace and defense industries. It is headquartered in Andover, Massachusetts. Their processing subsystems are used in Intelligence, Surveillance and Reconnaissance (ISR), Radar, Electronic Warfare (EW), storage and guidance defense applications.[4]

現時只炒短線(一星期至一個月左右既持倉)

想俾正評，手殘

沒咩力上

HSBC 係現時情勢下 可能會被制裁
户口錢係HSBC 太少錢開唔到DBS
Citibank

巴打有沒討論移民？

樓主點睇BYD?

可能係中美打仗既時機

Sky News : 英國將讓300萬BNO持有人在英國無限期居留和工作

去到英國可以做咩呢

HSBC

你有錢就有啦

Software 股同 auto股 Ranking 排得比較前

ServiceNow
3 week tight pattern (3周收窄）

Amd 呢隻好似唔係咁得
要走一半

NVDA基本面好d, 比較完幾隻SOXX holdings, 上幾個月SOXX轉NVDA. INTC個trend好似ok.
only horizontal comparsion同行內人吹下水. 唔識semiconductor野

留名等其他人交流

我都較like NVDA

TEAM都唔錯 走勢同MSFT一樣 整固緊

原來Nasdaq 100沉日已經破左頂

BA狂爆

有無人敢入呢隻 C

ba上面無阻力，280gogogo

我會買軍工股

CHEF GOGOGO

唔係賣廣告，那有錢收
其實係拿呢班友來做燈

有機會貼倉炒正股/期權

美國債劵 債價跌yield 升
最近個美股升得都有d過份

5月份，升得比較多既係 之前跌得好急既股票

過去200天計，黃金係outperform 股市

so?

買債分分鐘好過買股票
股價升有大可能係趁依段空窗期炒上
橫掂依個月未郁手搞中概股住

債券係有錢佬既專利
一張起碼二十萬美元 notional

不過講返轉頭HYG /LQD都係200天線上面

David Webb 患癌

標普可能夾到新高
之後先再跌，大家記得短炒就算

TSLA個形態唔係咁得，小心

跟O'Neil書既話 正常應該右邊個到要壓低
即係好似下圖咁

但現時TSLA既圖 右邊向上升

右邊壓落去個下，係因為將d貨從弱手洗走

不過圖呢架野，有時都係比較似藝術

啱啱set錯左條件，cash out左

賺錢

緊密排列+窒息量，但想突破個陣冇價又冇量

Market environment is getting a bit more challenging for growth stocks; fewer stock setups, fewer stocks working, sentiment approaching caution levels confirmed by low put volume. We may need to pullback. I'm being more selective.

個市愈升愈癲咁 真係有啲驚

呢幾個月可能會破頂 之後先急跌

IBD專欄】大盤持續上漲，標普500指數創新高；但部分龍頭股突現預警信號
13分鐘前 · 公開

Facebook（FB）、Netflix（NFLX）、蘋果（AAPL）、微軟（MSFT）、UnitedHealth（UNH）和亞馬遜（AMZN）等龍頭股均為IBD Leaderboard的成份股，且現時都在上漲，部分已接近高點，但這些股票的RS線在過去兩到三周內都出現了短期下滑。
龍頭股前景堪憂

龍頭股股價與相對强度線的背離令人擔憂，但也不必過於緊張，畢竟這些巨頭股尚未出現賣出訊號。這些股票的相對强度線下滑其實印證了近幾周的板塊輪動。能源、公用事業和運輸等週期性標普板塊的漲幅現時是遠大於其他板塊的。
但考慮到市場的巨大漲幅，還是謹慎行事比較明智，畢竟就是這些FAANG成份股和其他超大盤股將市場從新冠低谷中拉了出來。電晶體龍頭股英偉達（NVDA）、台積電（TSM）和英特爾（INTC）的RS線同樣出現了下滑，值得關注。在這三家公司中，英偉達的RS線走勢最佳。
週一的漲勢表明投資者仍對上週五的就業數據感到歡欣鼓舞。5月就業報告顯示，美國就業人數增加的同時失業率也在下降，令所有人大感意外。
但這一結果令人難以置信。或許是新冠封鎖導致數據不够準確，而且美國勞工部也指出，真正的失業率可能遠高於報告顯示的13.3%。

唔係掛

Nasdaq 一萬點

不要忘記

Tsla trade 有高手用options 來炒 賺左一百萬美元

部分股票整固中

硬巴點睇後市?

Cabot wealth weekly review
Most evidence is bullish

我留意到好多股都跌返之前既高位

好多公司上個季度沒出earning guidance
但今次SBUX出左 就急跌

但美股沉晚3000守得住

所以我個人覺得牛皮向上 標普去返高位 先一野掟哂貨落街

所以 Sell張put spread 博下二舊水美元

有冇ibd 50
想知邊50隻
睇下有冇好野

PTON 係gym room既股票
呢個係博美國re-open

炒圖，可以諗下

DCOU sell signal

Stock Market Update: The Raging Bull Avoids A TKO
最近stock market 會分析返過去一星期 每一日既走勢

有冇手足分享ibd50
有邊50隻

mircosoft edge
win 10有,update就得

袁弓夷與班農會面目標一致，推天滅中共運動

今日咁樣單日轉向

以為有排跌，但啲強勢股又開始急升

好難講

標普6月可能月中會跌到月尾

得閒睇下mark Twitter

沉日既投票 現時變左燈

睇月份黎判斷有啲奇怪，不過今日見到領導股rs 仲跌緊，應該真係會跌一排

我諗緊追一隻股
之後做指數對沖

BNO走路保命既FAQ

如果強勢股都跌就兩頭輸喎

所以我未必做
上星期同今個星期 分別做左一套call credit 同put credit
平左 賺左幾舊水美元

zm

呢隻真係唔錯，等緊買入位

巴打仲fol左咩人 介紹下

睇緊$BAND

有冇書詳細講機構買股既策略/洗盤行為/心理

我未搵到

雙重動能投資法 by Gary Antonacci, Dual Momentum Investing----
有興趣可以睇下呢本

thanks

如果啲基金/機構用呢派既方法要點搞，pivot point入，過5%就唔追，咁咪入得好少貨，所以好少基金用呢種方法？但mm ，Williams oneil，David ryan個啲點處理呢個問題

另外如果兩間機構都想買，係咪會夾好哂，一齊洗盤同一齊買

仲有一樣野求解答，點解vcp,3c個啲突破會帶量，唔係已經冇哂人賣啦咩

基金好少會突破入
反而係平台調整 先會慢慢入貨

咁代表需求大

原來係咁

不過大基金 就可能經常要一路升一路追貨

但都冇人賣，可能係洗唔哂啲人？

所以呢派只能用係散戶/細基金，仲要面對越多人識用vcp,3c...就越難用

因為沒咩人肯賣 所以最後會夾升

其實未必會完全失效

好多股都爆左上去 過度延伸
好似沒咩整固既股票

得返啲nyse 有整固，其他爆到七彩
可以小注入爆到七彩股

其實點解會有整固形態？ 都係同機構投資者既活動有關

因為機構投資者建倉／操盤，要以波動性去計算個最大持倉，

用MSFT做例子，如果你係4月3日個周 最低位買
150入貨，我當你用波動率計過風險 只可以成個倉既5%去投落呢隻股票到
當股價升到上180左右既時侯，MSFT佔既比例 已經超過5%

所以機構可能會因為比例上超過5%,而賣走少部份既MSFT 去維持返5%既比例

而機構調整比例時侯既賣盤就會形成 整固區
因為有好多機構調整比率 而去慢慢賣出一部份，而好多唔夠貨既機構就會慢慢買入

所以整固區 其實係機構投資者調整倉位 所引致既現象

所以上年唔洗整固就上到嘅TSLA， 今年一大升就插，然後整固，係咁嘅原因？

有可能，但TSLA本身都好多散户炒 所以chop係好正常

只要基本面好我通常會整固先入一注突破就再加e.g 之前tsla 7百幾果陣

我覺得主要係洗盤，其次係專登符合技術型態

假設玩呢派既人都跟足書，高樞紐點5%唔追，呢5%容納資金有限，之後可能變左鬥搶

洗盤都係其中一個原因

反而我唔一定會完全跟足
可能未到pivot point 之前，已經極小注買入

Ar Shit here we go again

我覺得有貨既話，要小心
可以hedge，可以賣一部份 食糊

Fat fat啦你

夾上定夾落呀師傅

似入妹市

急挫急升
之後妹妹妹

Fed一直都有出事

Cabot wealth weekly video 幾好

大家有沒諗申請邊個國家 做難民?
要諗定申請邊個國家既護照

或者中共淆底呢
唔洗太擔心既

中共點都會過

這些機會不是我

睇緊金礦股會唔會向上覆頂

KL點睇 樓主

呢隻太多overhead supply

NEM?

GAN 入左做長線

唔錯 等彈返上50天線

Dont fight the fed. 不過睇fundamental 其實幾差
跟trend 都唔知幾時會完

最近sell put credit spread 收返一百幾十美元

OTM butterfly spread 結算前 走都有機會有微利

好似幾有用

有冇股介紹

玩美股係咪唔好估頂

最近 我睇緊 金礦股
同軟件股

其實唔好亂咁short
但有股票既話 可以使少少對沖 提防調整

可以睇下

sp500高於50天線既得57%，而股價開始走平

Sctr 有冇用

咁咪姐係熊3

唔一定既，不過跌穿2967.4就可以離場再睇睇情況

我自己都奶野
前日沒做一個put butterfly 結果 好倉奶野

IBD 50 etf表現幾差，點解會咁

有無巴打有興趣，
想揾人夾
Tg: @k20489

我覺得佢博得太多

想知ibd 50
而家邊50隻

幾多錢？好似好那貴

我最近都沒訂，可以問下隔離post既巴打

總之聽佢講，前日開定個hedge

Volatility box
我覺得可以學youtube個個人咁
買一注put butterfly

沒入到

邊個知

想請教有用Marketsmith ge朋友，點樣用圖表形態去搵股，而唔係逐隻股睇形態?

我都唔知，自己揀仲好

佢地成日突破先追
部分正股被刪走既 未必好快可以清倉

參考下都好

幾錢？

原來係咁，咁sp500 etf點處理呢個問題

我指清倉問題

個course 要五千美金，所以愈多人愈好

好貴呀

發動連登力量
Jlaw都係跟佢套野，真心上學，
仲要難得係online上堂先夾到學費

好貴
但其實睇書都夠

認同，同埋每個人性格唔同，未必個個適合

美國參議院通過《香港自治法》：制裁實施《國安法》的官員、香港警方及與其往來的銀行

連登成日吹風話美國唔係真心幫 結果回力標斬到一頸血

書可能已經得，只係想睇下有無多人夾，平平地跟大師學野
Lihkg太多股神了

港豬唔會明

睇你點用，港股真係未必適合，個pool太細。
美股嘅成交量都得捉，MM套野感覺上係牛熊都適合

Market has an ETF that follows IBD 50, performance isn't too great to be honest. underperforming SPX.

所以我都沒買IBD ETF

美股好似係個盒到，想跌

國債爆邊向上

金礦股ETF SCTR 98
大家可以諗下買少少來坐

GLD TLT

陸續有人join,有興趣tg傾

淡友收齊貨 做野

有興趣

Ibd推介呢隻股 TDOC
Telemedic company

Due to the coronavirus pandemic, the Centers for Medicare and Medicaid Services began paying physicians for telehealth services at the same rate as in-office visits. Further, regulators also suspended requirements that doctors only utilize videoconferencing tools that are compliant with the Health Insurance Portability and Compliance Act, or HIPAA. HIPAA was designed to secure health information.
It's important to note, Teladoc's services are HIPAA-compliant. But it remains to be seen how these regulatory decisions will play out post-coronavirus.
"While these rule changes are temporary, there have been support for making those permanent, instead of reverting back to what had been in place prior to the Covid-19 pandemic," Gill said in a separate report.
Notably, a new House bill introduced this month would make permanent Medicare coverage for federally qualified health centers and rural health clinics, she said. It's also important to note, the bill has bipartisan support.
Inflection For Telemedicine Companies?
All together, it bodes well for TDOC stock.
The pandemic has large employers and health plans looking into virtual health offerings. The use of financial incentives will also likely drive increased use of telemedicine companies' services post-coronavirus, Gill said. She expects utilization to accelerate markedly.
Following the coronavirus pandemic, the telemedicine company expects to add 12 million to 13 million new members this year. That's well ahead of where Teladoc expected to be this year, Gill said. She also noted a 90% retention rate for insurance plans using the firm's services.

網上醫療概念

Cabot wealth network

呢隻應該準備升 星期五交易量好大

Climax Run ，睇下個底部區形唔形成到
如果長方形個紅框形成到，就應該可以慢慢入

最好要小心，最近個市可能會回調
但留意下呢隻股係大市回調既表現

如果大市向下跌，一浪低過一浪
但係股價新既低位係高過之前個個低位＝強勢，可以諗下分段入
例子
紅線，大市一浪低過一浪
但FNV 新既底位高過之前既底位

其實我200蚊坐緊本身搏佢突破, 但呢幾日大市係咁回跟住落

可能要小心 最近突破買入 好似唔太有效住

平安好醫生啲fd?

唔知平安好醫生做咩，但應該係類似概念

8% 就斬

如果你唔驚，覺得只係短期調整
可以sell一張call,之後買一張put,但你夠100股

利申：睇唔明大市方向

我覺得呢個版塊應該最唔受大市影響 所以都有信心

香港問責法 篤灰指南

仲未夠錢 離開香港

國安法 玩到會捉外國人
祝你中共好運
祝習主席萬壽無僵

美國加大立體戰

做緊美資 今次大獲

唔洗怕
美國既行動唔會停等被人制裁 再搵返一兩間銀行制旗

11月3日大選前 就要搞好

到時唔好話time is running out

時代廣場大量後生女被圍捕

去英國有咩工作
睇來得返海外城邦既路

TDOC上緊黎啦

睇世澤講到哭 好似kinda transport

又多瑋單疑似被自殺
沒鞋
男子疑墮樓倒臥銅鑼灣行車道 再遭巴士捲入車底不治

巴打咩位入，好似見你係兩日前入，即係拉回個時買
應該有profit

媽咪麵既見面會係死之前終於開到啦!!!!!

希望呢個post既巴打，可以為媽咪面 祈禱
希望佢沒事，一定醫返好重症
大家見到呢個留言 就祈下禱啦

200

呢隻下個業績期應該係8月，應該好少機會有向下大跌，最多回調整固

但今個月月底開始業績期，提防FB向下急跌
Facebook has confirmed that its next quarterly earnings report will be published on Wednesday, July 29th, 2020. Facebook will be holding an earnings conference call on Wednesday, July 29th at 12:00 AM Eastern.

希望佢長升長有

美國獨立日

感謝美國 感謝trump trump

ARKG 基因分析同醫療ETF
大家可以留意，趁回調可以小注買入

AMD點睇?

睇圖 最近RS Line向下跌
最近跑輸 所以好似唔係太好

有貨可能小心

RCL仲坐緊呀清...點睇呀

走貨啦

有沒人知幾時過invest in America act(infrastructure bill

想買少少USCR call

前白宮國安會成員：建議通牒中共30日撒回惡法，否則終止兌換港元

繼續睇鬥法啦
直到11月

BNO平權左之後
就肺炎數目大增劇本就係要封關 唔俾人離開香港 去英國

留力大選前升

大選前 唔夠硬 就一定選唔到
大選前 知道沒勝算 就一定會攬炒
所以一定會禁大制
國安法破壞國際秩序 如果咁都唔用核彈 美國地位就會被支共拿左

點睇net?會唔會好似fsly 爆升？

真 侵侵一定打經濟牌 但太早放水對佢選情無乜幫助

等8-9月埋位就差唔多

其實好似將軍所講 俾一個月時間

懇求斷網前資助一下 香港警察濫權濫暴資料庫

課金

真係胖疫情封鎖香港

nio fsly gogogo

出面班人買 fsly nio賺到笑

同意
應該炒多兩星期 之後橫行幾星期 先大跌
劇本就好似2015年咁

金礦股真係好強勢

邊有可能中概升到咁
除咗推到高一高散貨食最後一餐真係諗唔到

聖上要全国資金支持香港股市 樓市
表明国安法實施後一切無變
要安撫外資唔好走 多左條国安影響唔到佢
想佢地繼續留低

唔係炒高散
係營造個好環境 嚇走晒香港
香港變廢港 強国無著數

但係美國市場直接cap水 唔係仲益左中国咩

留名跟CHING 學野

想問有冇篩選器可以揀某一段時間，例如我想知2009年3月5日至2009年6月5日相對大市升得最多既股

又或者有冇其他方法可以處理呢個問題，請指教

有d難度

我個人唔會高追
通常都係橫行整固先小注買

有無巴打用開富途選股器 追左2年前既po有講下面d條件
市值: 50億或以上 & 日成交量: 超過70萬股 (自己揀左最近90日)
Annual 20% Growth & Annual 25% Growth (富途唔見有quarter揀）

睇隔離po j law條片
加左 價格 >usd12 & 離52周高點百分比 -25% to 0%

咁樣算唔算ok 有無篩選條件可以加/減?

洗閪咁複雜
熱門到多人討論
追入買就贏錢啦

如fsly nio

大家唔洗試下驗證啲理論咩

US Finalizing Federal Contract Ban For Companies Using Huawei, Other Chinese Tech Giants

整固 就類似圖入面呢種型態

可以用FINVIZ screener

大家有幾多成股票長倉

我諗十月前要減下貨

有乜貨

其實發現炒股洗乜攪咁多
邊隻熱門就追
fsly nio tsla都賺到笑啦

想問SPCE算唔算整固緊
見佢15-18 range 橫行左好耐
前日開始有少少突破

有 總統大選掟曬貨

都係得20% 其他cash

4月底個女博士去到美國
5月底就取消香港特殊地位 應該同呢個女博市既爆料有關

瞇來要買定中廣銀行既put

最近入貨班散戶

祝佢地好運
但歐美好鍾意擠牙膏

我而家300%

都係買多幾包花生

All in TESLA

Full stop

ib? 用緊支牛 得80-90%借仲要4.8%息

仲唔轉
Ib 低好多

唔suggest all or nothing
Tsla 要買但唔係all in

升左3倍 勁

唔係，係margin 300%

可以跟j law較埋ma同price既關係
用電腦版可以自己教param

開始明點解要咁快立國安法

咁要幾多%先係最好？

一隻股我自己認為最多20%